填海定環保

對於行政長官林鄭月娥指增加土地供應可以大膽說要「靠填海」，運輸及房屋局局長陳帆表示，政府尊重土地供應專責小組及市民意見，但指出政府同時需要規劃未來工作。

環境局局長黃錦星表示，若要填海，應盡量避免在生態敏感的地方進行，強調政府有環評或其他機制，盡量減少填海或大型工程對環境的影響

大家會揀邊樣?
我就揀填海，住都冇得住
理得佢環唔環保
下一代留番比佢地諗啦

填海
個海咁大
d 魚可以游去第二度生活
反而開山劈石 d 樹木就真係會消失左
不過當然都要揀過地點
盡量減低對環境嘅影響

將南丫島填到連埋港島咪可以做新市區

啲人要環保就係因為有下一代
無下一代既人係唔洗諗環保
當然人太多都係一個問題

有資源既唔生
無資源既係咁生
惡性循環 一代窮過一代
貧富差距越來越大

唔通係咁填海咩？